琴日睇直播，見唔到有攻擊性武器

一班示威者，見到有6名警員撤退，所以圍住佢地歡送佢地離去，亦害怕該班警員會被白衫暴徒襲擊，因為跟隨佢哋撤退，做法唔完美，但可以接受